開始懷疑前線真係收錢做野

次次休班警，藍絲都可以皮外傷離場，你話頭一兩次經驗不足就話姐，搞左4個月都仲係咁，邊有可能次次咁聽話左膠叫停就停架你諗下黑警打人打到火遮眼叫都叫唔停啦，前線都會有火爆既時候，偏偏唔見火爆前線繼續打架喎

啲狗黎到就要走架啦

咁叻你唔去打？

割頸動脈仲係做戲?

一個唔覺意真係直接死喎ching

最前線班人極可能係鬼
永遠唔反擊一見狗即走

我唔係話全部都收錢，今日割頸呢個擺明單對抗自己做野，係會唔會有部份聽指示做野，只可打，唔可以斷關節位，左膠(比錢個個)叫唔好打，再打個個就無錢收，有乜理由次次無打關節位，左膠叫停又次次都停先，好可疑喎

又係冷軍

仲有講左咁耐見左膠一係拉開佢一係打埋去，次次都係兩樣都無發生邊有咁橋呀

你呢啲人最後重手咗又會疑神疑鬼喺度諗係咪鬼
又或者咩會逆轉民意

成個AC都散播緊失敗言論

臥底唔通打自己人咩
過兩招就走人啦，目的係要引人犯罪

小懲大戒, 見好就收喇手足
復仇唔係最終目標啊

屌 你唔出去打

d 手足 搵命搏ga

咁容易 衝破殺狗 心理關口咩

本來大家都係善良既人 被迫出黎咋

Pull

睇你表演喇屌你老母， 得把死人口。 你似係收左3毫子wor

左膠
先會叫停手
然後大聲喝
繼而會用手推自己人
再黎佢會用盡全力推
甚至人鏈保護
郁手打自己友既左膠都出現過

左膠並唔係樓主咁諗

因為香港人本性真係善良...好事黎既

收皮啦屌你老母

如果黑警識咁諗，應該唔會有示威者死

開槍射心口果隻黑警唔知係咪想小懲大戒健仔呢

不割蓆

入黎block 9你

拉

系？